全世界同我死入黎，係香港人就入黎 好重要

屌你老母我愈睇愈撚嬲
你老母死黑警又射頭又室內催淚彈又扮示威者捉手足
我地唔缺前線，好缺勇武 我而家立即呼籲所有前線同我帶住一個勇武既心上前 佢地殺我地手足 視我地性命如無物
我係呢到鄭重同你地講 有全何狗落單 唔理係咩品種 同我一堆人上去打佢老母臭閪 唔該你地諗返佢地點對我地
手足被害，十倍奉還
不撒不散，齊上齊落
行動升級，勇武對抗
唔可以輸，輸左我地乜都冇
背水一戰
光復香港、時代革命
大家唔洗驚，我呢個瘦弱學生哥會陪大家走落去
利申：發夢鳩up

光

復

香

港

時

代

文宣可以將方火掟磚入哂呢班仆街數

革

命

推多十次

推

push

香港警察 殺人兇手

推啊！！！

屌你地同我分享爆呢個post 推爆佢

推推推

推爆佢

我地香港人要廢幾耐柒幾耐先夠呀 成世人淨係識比個政權蝦

香港人勇武起來

點解推唔上去

點

撚

解